【業主有商量】康怡則王兩個月賣平82萬

消息指，鰂魚涌康怡花園L座中層9室，實用面積646方呎，望園景，屬三房則王，原叫價1,300萬元，之後減至1,280萬元，放盤三個月，一減再減，剛以1,268萬元易手，呎價19,628元。翻查資料，K座高層16室同類則王，面積相同，今年6月以1,350萬元賣出，呎價20,898元，同類單位兩個月賣平82萬元，跌幅6%。

個別案例唔算

個別事件,死廢淡
股joy 正式啟動，所有離市資金將不問價湧入樓市，嗚呀，一個月升一球不是夢

個別事件姐
學v 巴話齋，淡友要離開lihkg 望清事實

呢兩年剛上會既有排震，港匯又7.85了...

自住唔驚

層數唔同
低兩層賣平20%實屬正常
呢單只有6%, 即係賣貴左

gogogo

會員 加租都係日日賺 咪係囉
不過佢自住唔驚

有你安慰唔怕

6%
700兩日都過佢頭la

有樓主日日唱淡，好快就落返沙士價

我貼新聞炸
新聞唔報 我咪無得貼
認清楚個現實先啦
出去睇下個世界 唔好日日屈係個低智業主Post圍爐打飛機

笑死 你唔走去貼破頂新聞?

放長雙眼睇下黎緊一個邊類多？

撚狗俠請指導我地認清事實，隔左成個星期都未等到你講解成交量要點睇先唔on9, “你都on9既”咁型仔， 相信撚狗俠一定能夠提供客觀、 權威、具價值嘅參考資料指導我地。

另外有關住宅集中係十大差餉“業主”手上,有無d咩comment?

Thx. 等學野。

都仲賣緊過千二萬 跌咩鳩

冇樓既叫個有樓既出去睇下個世界喎

因為破頂既新聞係佢來講唔係事實

睇下新聞依家世界經濟咩環境先啦
港樓真係可以獨善其身咩

只有住公屋先可以

自住驚閪咩！

想樓價跌個班友，跌到700萬，你都買唔起

其實係
最緊要有平樓買